經一事蔡一智

話說今日喺地鐵站返工，將個袋擺埋一邊 轉個頭成個袋唔見咗😂 ，銀包證件notes 冇曬 。12月1號仲要考試🤷🏻‍♀️ ，上堂又冇note 得手抄嗰啲 今次真係仆街啦 雖然佢偷咗個袋，但個銀包入邊係無錢嘅 😂。